{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 아만토브펜션 (편의점, 박수기정 인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 追加人数が発生する場合は予めご連絡ください。追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットはペンションによって入室可能な場合もありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のために必ず守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約の場合、料金と料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約キャンセルになることがあります。 追加人数やオプションなどの追加金は現場決済です。 予約特典としてIPTV/WiFiがあり、バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は18時から22時までで、料金は10,000ウォンで、炭は別途購入する必要があります。 火は自分でおこさなければなりません。 コンビニもあり、営業時間は7時から24時までです。 駐車スペースもあり、最大6台まで駐車できます。 周辺の観光地としては天地淵、パク·スギジョン、オソルロク、ノンジッムル、山房山などがあります。 上記の距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生する場合は予め連絡してください。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室可能ですか？",
            "answer": "ペットはペンションによって入室可能な場合もありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金が間違って計算されることはありますか？",
            "answer": "予約の場合、料金と料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約キャンセルになることがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの支払いはどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの追加金は現場決済です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFiがあり、バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は18時から22時までで、料金は10,000ウォンで、炭は別途購入する必要があります。火は自分でおこさなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては天地淵、パク・スギジョン、オソルロク、ノンジッムル、山房山などがあります。"
        },
        {
            "question": "距離の単位は何ですか？",
            "answer": "上記の距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 593,
        "QA": 707
    }
}